恒生科技指數

1.阿里巴巴(09988)
2.騰訊控股(00700)
3.美團點評(3690)
4.小米集團(01810)
5.舜宇光學科技(02382)
6.中芯國際(00981)
7.阿里健康(00241)
8.京東集團(09618)
9.金蝶國際(00268)
10.平安好醫生(01833)
11.瑞聲科技(02018)
12.聯想集團(00992)
13.金山軟件(03888)
14.ASM PACIFIC(00522)
15.閱文集團(00772)
16.網易(09999)
17.中興通訊(00763)
18.眾安在綫(06060)
19.微盟集團(02013)
20.比亞迪電子(00285)
21.同程藝龍(00780)
22.新東方在綫(01797)
23.華虹半導體(01347)
24.貓眼娛樂(01896)
25.鴻騰六零八八精密科技(06088)
26.心動公司(02400)
27.恒騰網絡(00136)
28.丘鈦科技(01478)
29.網龍(00777)
30.易鑫集團(02858)

All in

牛b

而加HSI都係啦 個市香港經濟越黎越少掛釣

老貓科技都有份

將來應該會比恒指更有代表性

冇架啦香港一個時代改變

Hang Seng TECH Index (HSTI)

睇好邊隻

all rubbish

A 股科技指數

龍指

送外賣有咩科技係咪暗示啲big data

香港科技股, 1137?

冇維港投資既？

有冇etf?
用供緊2800 轉呢隻

999

恒騰 光宗耀祖

你唔知香港真正I.T(999) No.1?
好打有限

等下轉納入

染藍即趺?

邊度跌?

即係會點